[五月天啊]

想換飛
我都知想換到頭場或尾場嘅機會好細
但都想試吓
有：
5月16 380 44段 33行
5月20 380 55段 33行
希望換返同樣380。

有意留tg.

換飛優先，
換唔到再放。

可唔可以留名買
btw 我搵唔到你tg 我tg: @cassng
thanks

5月13 正面680x2 想換 520 680x2

留名買得唔得

我冇兩連位

如果我真係換唔到，會放出嚟。
但比我試試先

5月13 正面680x2 想換 520 680x2
Tg: trader009

19/5 a區 排2
Tg:divingchow

有冇人可以交換到頭場或者尾場

[[放飛]]

你冇睇錯 係放

放 5月16 44段 33行 $380

有意就留你個tg

tg: cassng
thank you

tg:@Yan555
仲有冇

已add

仲有一張 不過我掙扎緊

好啦咁唔該曬巴打你

絲打有冇去隔離post睇過

隔離個啲唔係黃牛咩

我冇認真望過

tg:
絲打，請問520係咪兩連?

我地應該有510 二連多

想問下有無人有17號兩連可以放 680/380都得

換飛, 希望成功
5月16 680x2 想換 5月13 680x2

tg: mountf

現有頭場980兩連…有事去唔到想換尾場兩連
980優先…其他票價補差價就得
有意請telegram:

有：
5月11 $380 雙連
想換其他日子
tg: mayday0212

請問仲有冇

代友放/換

517 680兩連
520 680兩連

想換頭場510，可加錢980
又或者放
但換優先

唔該各位

5月16,20號 兩張飛已經有人收留啦
大家加油

仲有冇

5月19 680x2 想換其他日子680 （17、22除外）

我有510 680 兩連想換同場 380

5月13 正面680x2 想換 5月20 380/680/980
tg: trader009

冇啦 要放嘅 我已經放晒
巴打 要加油

平放 5月天 380位 2連/4連 尾場 17/5 23/5

-門票可能為視線受阻位置-

5/17(三) 26行 X 2連
5/17(三) 29行 X 2連
5/17(三) 31行 X 2連
5/17(三) 32行 X 2連
5/23(二) 31行 X 4連 尾場! 可拆2連

telegram:hkfan

巴打有冇興趣同我換16號$680x2?

tg: samkpm

[只換不賣]

有5月22號 55段 33行 (藍閘) 380

想換 5月23號 380

輕輕一推

仲有冇23號

5月6 星期日 $680 兩張
求換飛

5月6 2張680
求換其他日子 680

放 5月4 1張1180

原價

4/5 $880x2 二連 zone:A5
11/5 $880
有意tg:

原價讓五月天 香港

2張唔相連位 5/5 $480, H2

1張單丁6/5 $880, E2,

1張單丁13/5 $880, C1

有意tg:

原價讓 1180
2連
A4 RowC
tg: donchan2

11/5

Budget $500@2 平收任何價位 5月5/ 11/ 12 兩連位 (prefer 5/5)

觀迎聯絡直至交易完成

tg : c0426

5月4日 $680 單張 F1區
5月12日 $880 二連位
Tg:

4/5 頭場
$880飛4連
E2 區
有意請TG

放680 企位 2張
原價放 5月4號
有意 @max0304

放飛
6/5 D1區 C行 $880 x 2

原價放兩張頭場 4/5 $880 C2 /換尾場 任何坐位 差價照補
有意tg:

原價放兩張5/5 F1區
有意留tg

原價放5月6 兩張680 F1企位
有意

放 680 600

5月6日 F2 企位 1張

原價放 880 兩張
5月9號 坐位
有意tg:

原價加手續費 放5月12號
1180 4連位

原價放
4/5 880*2 E2 A行 細number
6/5 880*2 B5 R行 超細number

2張5號680 企位
2張6號680企位
2張12號680 企位
2張13號尾場680 企位

原價放

Pish

想用五月天換黃子華

5月6 兩連 F2區 $680 可議

有無人揸車泊去欣澳

買慣炒價
比個靚炒價我得唔得

真心fans, 唔介意炒價

認住尼個號碼，小心訂金L

3/5 - 5/5 880 兩連
Tg:

5月4號有急事去唔到
原價放返比真fans 880 x2
有興趣tg

3/5 $680企位 原價放 買幾張價錢可議

有意

4/5 G1 zone $680
想換
4/5 5/5 10/5
是但一日的2連位
可補錢,$480不介意🙌🏻thanks